GME 星期五唔會爆升，星期一先會！

啲期權只係係星期五EOD到期，星期一先係重頭戲！真正交貨日子係星期一
To the Mars!!

推呢個
wsb班degenerates都話hedge fund想呃大家星期五就係endgame
等啲人take profit離場
班hedge fund就甩到身

Confirm收我貨係星期幾先

試過星期日收貨

Ft 限價放 90日有效 $10000？